大家覺得駛唔駛介紹懦夫救星畀沙利？

睇佢下場仲出唔出kepa